「非常小心」「冷氣師爺」坦白講，我怕如果𠴱個朋友懷疑被殺嘅一男一女跳出黎反口，咁會洩咗我地度火

今晚係冷氣師爺，所以純粹亂講亂up

所以正反都要做，正嘅要繼續逼地鐵交片，而且保持距離。

咬實「黑警使暴」「求證有冇人遇害」實在過咬實「有人已經遇害」。最少藍絲同政府分化唔到前線、後勤同村民。

反嘅我地要盡快搵返一男一女出黎保護，特別係一女，佢地處景隨時好危險，而且如果搵到，佢地或者可以係呢場仗嘅turning point。

由於今晚有事要做冷氣軍師，純粹空想，求對策討論。

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南